覺唔覺今年多左好多64 新圖？

咁多年唔release, 係今年先見到有

之前香港人對民主關注同敏感無咁大
仲停留緊係吃喝玩樂層面
今年覺醒左 自然會po多左出黎